點解唔用高登官方ＡＰＰ！！！！？？？？？？？？？？？？？？？？

ＢＵＧ了

笑了

仲提個垃圾app

支持鴻福郎BB係LIHKG出低汁笑話

高質左

朗朗保持低質

鴻福郎都過埋檔

即使仍然係咁低汁, 但你就好似牛糞中既烏蠅一樣咁出眾

過左黎高質左咁多

正皮係因為你過嚟唔係俾你個笑話

不了

高汁左

表示高質

郎郎

幾時先引到我笑

高登app,bug 了

而家次次開個ＰＯＳＴ都咁多正評ＬＯＬ。。。。我開始有壓力了。。。。

高汁

唔驚
我負皮咗

笑左

你咪撚返過去呀屌你

郎dee高汁

負評 滿意未 下次屌尻你

高質左，懷疑你唔係本人

痴線 點解可以高質左咁多 依家個個post 都笑左出黎

垃圾App 喺呢度不知幾好

屌你郎郎，過左黎lihkg 咁撚高質

感謝會員鴻福郎提供笑話

正評，不了

admin無處不在

跪拜

快左好多f5

郎郎呢排高汁左

功力高左

係咪同一個郎郎嚟
正咗咁多

負皮王變正皮王不但止重要擔起討論區笑話王的地位
Admin個個post都入黎睇笑話

高質

一定係假郎郎

屌

無咗$"$@&)$@#%^^%嘅

＃＊＆！＠︿＃（＊！＠＄＊（＆＠！＄

係咪真郎郞嚟？

林早洩有比錢佢係巴絲打寫文

呢個好笑

我開始懷疑樓主唔係hkg+嗰個鴻福郎黎，因為d質素原全唔同哂

[sosa

個收尾差左啲野 50分

笑撚到我

真係好笑左

肯定係假架
還我低汁朗朗同全字型

呢個真係郎郎黎？

差一句

林早x: %%%#}}^**#~|€€?€¥£>%

笑撚左

為咗鼓勵你，皮已負

好好笑

屌 係咪真係本人黎，高汁左咁多

笑

高質郎郎

今次高汁

簡潔高汁
評分 9.5/10

仆街
笑咗

係好笑嘅

屌 笑撚咗

今次又ok

今次笑咗

開始懷疑係咪真郎郎 明明本身無咁高質

上次連加佛同今次都笑左

笑咗

高質咗少少

好彩LIHKG個app屎有得留名

正評

要上班，BUG 了

第一次正評你啲post

正皮是因為過檔

第一次笑左

今次高質

點解唔用官方apps?
巴閉
英雄主義
疊馬囉

史上最高汁

竟然笑左

寡人笑撚咗。

郎郎黎左呢邊 高質左

唔理，照舊負評！！！！

有史以來最精簡最高汁

點解你過到黎高質左咁多

鴻仔

Keep到水準喎

今次膠質

呢個高質

上高登，bug了

今次笑左 你好野

會crash, 不了

點解哩排咁高汁

有風化新聞未？

比個叻你

好高汁

。。。

做咩忽然咁高汁
係咪俾人調咗包？

有d唔慣你個名加左感歎號

鴻福郎BB!!?

多謝晒！

樓主個比錢幫gay佬打j故係咪爛左尾

高質左喎屌你

進化左

我笑左 加油呀 郎郎 keep住低質

好低質

但我笑咗

多咗幾個！！就高汁咁多

今次ok

今次收貨

過左檔 笑話都高汁啲

拎得返個名未？

好好笑呀

郎郎高汁左

我懷疑呢個唔係真既郎郎 點解會咁高質

點解郎郎過到嚟咁高質

Bug了

屌你第耐次咁高質

個app垃撚圾

會早洩，不了

邊26個on9仔負評啊

今次食到字 係好笑

樓主好波

留名

高汁喎

即刻比個負皮你又點話

郎郎轉左場 post都高質啲

好笑

過到黎就高汁左

高汁左好多

鴻福郎就好似一杯水咁，明明唔好飲，但冇左又唔得咁
Btw好開心係度見到你

天啊 笑到仆街